［新媒體］連 登 仔 點 睇 癲 狗 日 報 ？！

明明前幾日問到一條比其他記者尖銳嘅問題，嚇親林鄭月娥都窒左窒。

(林奠怒了)記者：會唔會為 遲封關令武漢人由港轉機播毒外國 負責？

今日就自己採訪嗰陣無啦啦亂發爛渣

今鋪真係完全整臭自己個朵

販民又來分化

有關泛民咩事？

欣賞佢地採訪夠博
但依單野的確記者情緒有啲失控
希望改善下

就算件事背景既道理係邊癲狗報記者啱

咁樣做都係好蝕桌

4隻字嘩眾取寵

藍屍最開心

呢單似係佢地私底下既野
個記者就唔應該係做緊野既時候同條肥佬嘈

如果有呢類報紙叫中x日報混淆下對家都幾過癮

如果計情緒失控 林匡正誇張好多

但其實林匡正講得啱，係咪呃錢爭人錢嗰啲之後先再算，而家採訪緊無謂坳，所以佢先過去調停。

只不過係調停嗰陣肥仔無啦啦走去挑林匡正機

以林匡正嘅性格就屌番佢轉頭

佢當日個問題其實係馬後炮

依家睇番緊係各國開始封關好，但各國三月前都無咁做。再講番佢問既野，香港比人轉機去其他國家，其他國家應自己判斷比唔比入境，你比人入境就唔關香港事啦

係連登自high話人問得好

唔睇

咁既內部細矮野有咩值得關注.....

屌柒林鄭先係重點

反毓撚 根本搵野屌

捉鬼日報

香港國際大都會
你嗰幾日遲咗封關，而病毒係可以係冇徵狀嘅情況之下已經有傳染能力，亦都有案例係大陸人經香港去其他地方之後證實確診。 當然佢哋都有責任，但你自己明知已經有危險，仲要遲遲唔封關，咁樣做同隱瞞疫情係冇乜分別。
所以先會問佢喺世界爆發疫情上香港係咪有責任呢？

而癲狗日報用英文問，加上佢係鬼佬
咁樣問法林鄭月娥第一下會真係以為國際有聲音要追討賠償包括香港。 所以林鄭月娥先問多佢一次係咩傳媒機構，就係咁解

可唔可以解釋吓邊度嘩眾取寵？

全球化下，乜都可以賴上關係，但有幾大關係

封關=\=封轉機，你有啲搞錯，mad dog記者問封轉機姐。而唔封轉機同隱瞞疫情又係兩碼子事。

碌撚粉絲: 邊個屌碌撚, 邊個係泛民

毓撚告急喇, 交月費未呀?

24:00開始 24:17 肥佬入聲 24:23 你斬死我啦快啲
25:01 唔好意思呀有人話斬我呀
明明個男人冇咁講過老屈人哋

肥佬同條女啲屎忽數我就唔理啦，不過一聽就知有人前言不對後語

佢之後有講話條肥佬WHATSAPP佢斬佢啵
同埋佢仲話佢自己買左野同做左野 個男人又叫佢拎返D錢出黎

有番幾年資歷先喇p牌狗

咁鏡頭前有冇講過，yes or no
我係觀眾剩係睇到你錄到啲乜，人講咗啲乜你講咗啲乜
佢哋背後有乜屎忽數 i dun give a shit
叫得做記者，就要有職業道德
唔係話自己係網媒就可以話打破傳統規限，罔顧一切